有個垃圾即將脫離24a0

佢而家買咗2罐啤酒 坐喺個公園度
望住個天 見唔到個月亮
諗返起對上一次買啤酒 已經係18歲嗰日 隔咗幾多年已經唔想計 是旦啦

耳機開到最大聲
佢聽完一首又一首傷感既歌
佢望住一個又一個人喺身邊行過
佢飲住根本就唔鍾意飲嘅啤酒

呢個時候公司有條冚家剷wtsapp過嚟話佢做漏咗嘢
佢一啲都唔care 亦都唔想理
心裏面鬧呢條友麻9煩
但最後都死死地氣 覆返公司 sorry
仲咋傻扮懵咁搵啲藉口俾自己

呢個垃圾唔識飲酒
飲咗半罐佢已經wing wing哋
回想返過往既25年 佢想開個連登post
目的都唔知為咩 可能因為而家喺公園冇嘢好做

佢諗自己點解會做緊份垃圾工
諗有冇機會可以升職
諗點解自己性格會咁內向 咁怕醜
諗自己點解比人搵笨柒 都可以就咁算
諗自己點解唔開心咗咁多日 想搵人傾訴 嗰陣唔知搵邊個好

呢個時候公司條蛋散又wtsapp我
屌 我收咗工喇 含撚啦

仲有諗自己有機會嗰陣唔好好把握
仲有呢個垃圾好撚蠢
曾經有幾個女仔俾過signal佢
但係佢完全get唔到 隔幾年先透過朋友後知後覺
身邊又0異性 個個fd都男仔
拍拖真係發夢

唉 唔知仲有咩想講
第一罐酒都仲未飲曬
仲未見到月亮
feel到自己語無倫次

今年生日希望香港會好快見到一個光明嘅未來

仲有升職 仲有識女朋友 仲有深藍老豆個腦可以有藥醫到

五大訴求 缺一不可

快啲同我吹水啦

有隻蚊係咁咬我 算啦畀佢咬
少少血可以拯救到一隻蚊嘅生命嘅話
so be it

你咩型血
想做隻蚊

好似b

生日快樂呀
祝你心想事成，來年同女朋友一齊慶祝香港重光

實好鮮甜
Btw 我O

你啜曬我啲血去啦
我唔要喇

有時緣份要黎就黎 我都係毒廢左21年先識到女 仲要係都幾突然巴打 加油

你啲血咁甜
梗係要留低你條命40 50年啦
慢慢嘆

終於踏入25a0

多謝你

多謝

巴打生日快樂對自己好啲 做多啲令自己開心嘅嘢啦

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

巴打生日快樂啊！

生日快樂

個問題一日仲係度
開心完都好快唔開心返

其實我好少咁
通常有咩唔開心我都壓到最底
自己食咗佢
瞓一覺就冇事

隻蚊咬咗六七啖都仲未夠飽
走啦 好嗎
唔想殺你

行唔到直線
哈哈哈哈哈哈哈

笑死我

絲祝你生日快樂 開開心心

btw 識女仔真係要主動啲
我都係等緊鍾意果個男仔搵我
如果佢肯搵我我一定好熱情咁應佢

多謝你
我希望你可以有個好結果

生日快樂呀

生日快樂

利申：都係啱啱過25歲，對人生前所未有咁迷惘

不如分享下

生日快樂祝你身體健康 萬事如意 出入平安 早日出pool

26 A0 揮手

生日快樂 同你一樣咁迷惘

巴打有咩故事 講嚟聽下

我打算30歲a0嘅話就出家

今晚有好多星星
有冇人知係咩星座來

生日快樂呀巴打！

我成日係到諗
如果我孤獨終老可以換來香港勝利
我絕對願意咁做

生日快樂 23a0 揮手
都係啱啱飲完酒等緊醒少少先去訓覺

送你一首歌，我諗幾啱而家你嘅心情啩

在風沙裡找目的 在圍牆裡找方向
這個世界怎麼了 搞得我們很迷茫
在星辰裡找答案 在灰燼裡找希望
這個世界怎麼了 搞得我們很迷茫
老頭兒跟我說 未來是你的
可我看看 機會都被人霸著
女孩兒跟我說 她心屬我的
可你看看 她跟老頭兒跑了
莫名其妙長大了 怎麼長成這樣呢
這個世界怎麼了 搞得我們很迷茫
我理解的崩壞了 我的模樣扭曲了
如果我再不吶喊 到底應該怎麼辦
在棋盤裡被犧牲 在標籤裡被選擇
這個世界怎麼了 搞得我們很迷茫
現實太野蠻 笑我太軟爛
想要反擊 卻無奈從何做起
浪漫幻滅了 青春消亡了
像顆陀螺 轉轉出邊緣了
我跟你沒完

絲黎
未搵到想做既野 覺得日日返工放工既生活好冇意義
明知自己咩問題 但又踏出唔到果步去改善

幾好聽

你依家做緊邊行
我都係 唔知自己咩問題 但我唔知點改
性格呢啲嘢 有時天生就係天生

明知自己咩問題

其實毒撚一個更開心

生日快樂🎊

生日快樂，緣份係好神奇架，你冇刻意識都會黎
祝你快d搵到女朋友

失業中 其實都幾任性 因為唔想過果種生活所以索性辭左